由幾時開始，報警變左信用基礎？

警察？認真？

同未成年少女發生性行為刑事罪黎
點解唔報警

其實佢做乜野都證明唔到個教練搞鳩佢，乜嘢勇敢企出嚟，只係可以睇得出香港人鍾意睇嘅係故事，而唔係香港核心價值之一 法律公正。冇證冇據講乜嘢都冇用，好可惜位喺度德高地嘅人太多，教練咁就比人哋搞到冇咗份工。

唔好同我講乜嘢細路女好驚，唔識比反應。大佬佢係中學生，唔係細路女，16歲已經可以自己決定好多野，人哋除佢條底褲嘅時候唔識反抗？唔識掙扎？你落去搵個小學生都識啦！

俾人搞完，之後仲未反應到？唔識同屋企人講？唔識同學校社工講？要等到八年之後冇證冇據先開片？

仲要同人地一齊過生日？會唔會係咁

刑事案唔報警咁你目的係咩呀？

刑事不如自己解決啦
條女證據又無
唔搵第三方機構搵線索真係由佢up
至少香港係警察同法律分開